有冇巴絲可以幫到手？

UP UP UP

多謝巴打幫推

其實你做咩要member先睇到
開放返先，咁先多d人睇到

1. 果間公司有冇名？規模幾大？話執就執
2. 報左勞工處未？
3. 經濟有困難諗下眾籌？

希望幫到你

因為唔知佢身邊有冇人上連登 好似會安全啲

1）冇名呀 淨係有啲判頭仔接job 唔可以叫一間公司
2)一出事已經報咗 依家報埋法援 但kick咗喺佢個地址到
3）呢個時候我都唔敢眾籌呀.. 要籌都係籌比啲手足義士先！

推

電話/FB/相/名咩都冇, POST多D野上來LA

諗住睇下有冇專業巴絲起到底 我再私下搵佢

你放啲資料上黎先啦 大家一齊揾

好呀 多謝巴絲